點解無人講太古？

太古居民自發活動點解無人講？
過咗個幾鐘都仲有幾百人係到嗌口號譴責

推到比多啲人知

1

2

3
點解一啲noise都無？？？

4

推，太多post

幫推

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

721元朗恐襲第23日
警黑合作，警署落閘，999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀布袋彈瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳及太古港鐵站室內範圍
3. 北角無視黑幫攻擊記者及途經市民
4. 非公職時參與非法集會，以磚頭及汽油彈攻擊防暴警察，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

推 真心太古居民自發集會 但無人知!!! 推到多啲人知
太古居民好波

淨係2005講完就無

推

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

Push

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

比多啲人知太古發生緊咩事

落地鐵站控制室！！！

分化(仇富)拎: 太古班離地中產冇做過野

即刻落嚟

點解要攪前線工作人員？錯係班高層！前線已經好撚慘，要攪就攪九龍灣總部/青衣控制室

點解搞前線警犬? 錯係班高層! 前線已經好慘，要搞就搞狗總

警狗無一個無辜

原來有第二個太古post討論緊
傳送門：太古有居民自發集會